今屆世界盃有邊幾個球員踢過零六世界盃

純粹想知有咩三屆老將

咁未必屆屆都入選/打到世界杯㗎嘛

拉莫斯
丙朗
恩尼斯達
莫天奴
美斯

C Ronaldo
Marquez
Mascherano

Messi當年好似都係後備.

大家繼續補充.

好似幾多下？

澳洲 卡希爾？

我計錯數
對唔住

高美斯
好多 三線國家都 好多老將

馬古斯

馬基斯踢左五次

無諗過今屆仲見到佢..

佢係06巴塞正選中堅..

尋晚見到佢到嚇一跳 竟然仲有入選

Pepe Reina 4 1 (2006), (2010), 2014, (2018)
參與左四屆 但踢左一屆
唯一果場仲要係上屆篤定出局 先俾佢踢
唔知今屆會唔會頂ddg

見到保方笑左

06世界盃 高美斯先岩岩升上一隊炸

都12年前啦 咁佢有冇踢

可惜拿姆一早退左役

I mean升上史特加一隊

冇